万刀甲算唔算係一個筍盤？

方力申冇咗個頭仲有咩咁筍

仲未玩夠，不了

游水游得快，
因為...

D奶假嫁

J細

都算係
吉澤麗欣飛撚左佢
係因為搵到更加筍既盤

講真 方力申算係咁
至少男女緋聞真係唔算多

男女緋聞真係唔算多?
你認真?
求其google都一大堆偷食啦

演藝條路
佢算係好過方力申
近年 好少出現

性格應該好撚難頂

跟住你串我呀嘛

睇佢美女廚房對stephy嘅態度又覺得好好

曾經係 可惜開始老啦

小氣方. 邪骨申

王子有咩撈？

keep到有歌 有電影 同音樂會
明面上睇 算係好過方力申咁

除左係大陸唱歌搵錢之外
台港乞哂食啦 仲話搵到錢

明步養返佢轉頭啦

又咸濕、又小氣

你覺得吉澤麗欣又真係好好

一個女仔花咗十年都決定要斬纜 會有幾筍
不過如果比著冇錢等人養嗰啲港女
是但有個錢都覺得筍㗎啦

擺款ka wo 個外型乖仔但少爺脾氣
不過唔出奇
港大 又 港隊 屋企又中產之上 後生就入行又紅